話人黑鮑會唔會俾人當歧視黑人

🤔

「黑人」依個詞本身已經歧視

黑鮑
黑人跑手鮑維爾